西鐵已經全線通車

好似有人話南昌虧虧地喎

無事，唔係站既問題

由屯門搭到紅磡 暫時冇事

唉屌，輕鐵未通，仆街我要行去西鐵站。

fd話天水圍輕鐵停晒

係

輕鐵只有2條線全通
其他全部停緊

邊兩條線？

outdata左
成個輕鐵得屯門果part行到
天水圍元朗全停